求救 10月5路試 報邊間學車好

太遲了 報定下年啦

慳翻租車錢啦

一星期三堂 每次三個鐘可能有機

我問邊間時間可以再推遲一個月嘅啫

考邊度?

掃捍埔

巴打搞咩咁遲先學車

佢寄信嚟 我先醒起

祝你好運
快d搵師傅book時間

點解咁都可以唔記得
搵祖哥啦

而家啲期排得咁密 好難搵師傅

快手搵師傅啦
我之前都係 一個月前先上堂 7堂1 take

我10月8

但剩係考路試

已經唔係錢既問題
呢期開返考個個cfu都book到滿晒
有錢都未必俾到期你上堂
book過下年考啦

慕容楠

點推一個月？我推⼀次都六個月